提防六大害

提防六大害
#大台撚#風向撚#民意撚#分化撚#割蓆撚#左膠撚

諗到再加

推

(警訊）歡迎討論各種撚屌遺害人間既事跡

love u bro
唔可以再比呢班撚屌搞到呢場運動同連登烏煙瘴氣

幫推

私怨撚呢？我都唔明今次泛民咁落力幫手又唔割蓆點解仲有班人會去拎佢地啲陳年往事出黎插

私怨撚我都認同，好彩今次泛民表現幾好，又有毛ee 帶領唔割先至令私怨撚聲勢不大

不過今日熱狗出山真係嚇到個心都離一離，我真係寧願支那出老解都冇出熱狗咁驚

anyway,提防所有撚屌，歡迎開放討論

其實熱狗泛民肯去真心幫手嘅我都唔會太過追究佢嘅，當然要大家做晒聖人咁接納佢地係好難嘅，慢慢逐步黎啦，多一個同伴總比多一個敵人好

推呀

失敗撚
唉今日輸哂啦 可見成場運動將會玩完
輸撚哂啦 開心未呀不割
你班on9知唔知咁做係輸撚硬
今日一定係失敗
今日無可否認係失敗左
....
......
..........

等我elabroare各種撚屌既特徵;

#大台撚
唔洗多講，今次運動冇大台亦都冇人敢做大台，但我發現連登多左一種新大台撚，我會叫做freerider 大台撚，呢種撚屌最鍾意騎劫人地既成果，好似每晚十點大嗌活動明明搞得好好地，唔知點解會有人走出黎提議不如9點嗌，美其名想人早嗌早收，實則想打散d 時間等十點果陣聲勢冇咁大然後收皮，呢班freerider 永遠鍾意係人成果上指手劃腳提出似是而非既提議，鍾意做大佬但永遠唔帶頭，好似今日咁叫人著suit到頭來又有幾多人著？

#風向撚
呢班撚屌最鍾意未fc就出左post先帶風向製造輿論聲勢，務求不斷炒車炒到其他人頭腦混亂，分唔到真假，令到一眾巴打疑神疑鬼

#民意撚
運動初頭講民意都冇咩所謂，始終要慢慢起步吸納唔同光譜既人一齊，但過左呢三個月，你仲同我講民意？要歸邊一早歸晒邊，呢三個月兄弟死既死傷既傷你同我講仲有人會因為少少民意而轉軚？轉果個都唔配做香港人啦。而家所謂既民意只係一班撚屌強加係我地既緊箍咒，想我地做乜都有顧忌而自縛手腳。有冇見過正苦黑警理民意，就因為佢地唔理先可以肆無忌憚比我地做得更多更盡

#分化撚
要講分化實在太多例子，分化係支共最強手段，最簡單講要記得而家根本無分和勇，無論你做乜只要你出黎班狗就係當你係暴徒，唔好再嘈和理非做乜係啱，勇武做啱係唔啱，是但冇一面都會極速收皮

#割蓆撚
三個月喇，如果前線做左d 乜而有人起勢咁屌，唔洗理，佢一係on9一係鬼，話左核彈都唔割，ok?

#左膠撚
呢班撚屌同上面果班冷氣軍屍唔同，係會落場既行動派，但所謂既行動永遠係累死手足。狗打手足永遠唔見人，但手足打狗打藍屍就第一時間撲出黎阻尻住晒，之後既劇本唔洗我多講當然仲有最經典一役何式凝TK天水圍手足，最神奇係佢可以全身而退大家真係要好好認真諗下再見到左膠出現真係要點做，上前線分秒必爭，你有一刻仁慈死果個只會係你

歡迎大家補充

多謝絲打補充，散播失敗主義如亂軍心，斬立決

輸輸輸，輸佢老母，我就算輸到送去集中營都唔會講個輸字呀

事後孔明都係一害

事後孔明通常都係見大眾意見係邊面就靠邊面

標題撚算唔算,成日做標題黨fake9人,睇多左真係頂唔順

多謝補充，呢班我會歸納做風向撚，都係一班為左click bait而搞到大家炒完又炒既撚樣黎

謝絲打，你上次個post 我有用朋友acc 留言，你應該知邊個